女朋友想keep住一拖二

本身追佢嗰時知佢有男友。
但我鐘意佢, 所以去追。
點知追到啦。又乜都做齊唒。。
但佢話佢無諗過二揀ㄧ。仲話同我偷食好刺激。
我已經迫過佢㨂好多次。
我應該點做好

知人有仔都搞9人

都唔撚係你女朋友 狗黎咋你

樓主你憑咩叫人女朋友？你死狗公一隻黎咋喎

樓主仆街啦😎

抵死

你係狗黎架咋

厹

咪玩3p lor, 玩完咪算

佢有提過下

他朝君體也相同

中出飛

叫個男仔同佢女朋友分手
因為你兩個都係仆街應該痴埋一齊

點解要搞鳩人

狗男女
同佢男朋友講 咪即刻分手
你地兩個狗男女就可以痴埋一齊啦

食屎狗公

冇他朝。佢地唔會分。

中出過

有得諗。我考慮下。

因為鐘意佢

條女分咗手仲有咩挑戰性, 有咩吸引力

屌左未？

佢都無認過你 炮友姐

快d解放個男仔都係一件好事
不過條女咁撚淫賤
你預備好快條女覺得得你一條仔唔夠刺激
搵多10個8個襟兄弟俾你
到時可以試下10p

Sp要好好珍惜

雞
你女朋友係雞啊
係一隻臭雞
鍾意偷食嘅臭化雞

小心性病
條女咁濫

佢揀左你又點，同你耐左咪又會出去偷食

屌了

😞炮友都好

咁刺激?

雞你老母

咁上心做咩 有得屌咪屌囉

有用套。

我都有諗過

姣婆遇著姿粉客

好啦。好啦。

俾家用啦傻仔

屌你老母啦

佢姓咩嫁

有次冇用

你痴線咩。我唔會講

幾歲講得啦卦

你只是SP 醒下啦兵兵

你呢d垃圾第時個老婆都會百人斬

我係過來人，樓主就算你成功做到男朋友，之後都一定會戴綠帽

係兵😞

唔好呀😞

你個名。。。

臭閪厹咪幾襯 放過人地男朋友啦

佢嗰度唔臭

屌你老母

樓主做左人兵都唔知
條女道行真高

我係叫佢條仔中出飛，俾樓主埋單

分分鐘一拖二十

樓主加油，愛沒有分對錯

多謝你

快d死

條女識玩 不過係樓主on9姐

兩個一齊死啦 條臭雞唔死就出去害其他人架啦

on9就佢做左你條女食 第日咪用同一方法偷食
ps樓主正仆街

sp姐
再迫系都冇得你屌，同你講byebye

咁我唔再迫佢

當你係免費鴨咋樓主 post佢出黎 唔好遺害人間啦

垃圾狗公 求人揀 揀你老母咩

唔洗理連登仔 佢地毒撚黎
但唔該你唔好係到叫苦 唔該玩得癲過個女 player
唔好比條女食住

其實以依家的道德標準，都無乜話一定一對一了。齊人之福，不再是男的專利了

你咪連登仔囉

Let go

正仆街

揀都唔會揀你啦
條女講到咁明顯
你只係佢得閒既時候玩兩野既玩具咋

人地有仔就放手啦

BTW，條女今日有仔都可以咁同你玩，
即係就算佢最後揀左你，
佢都可能會同其他人咁玩，
呢啲女真係值得去花時間？

系你老母臭閪

你預左佢第時都實比帽你戴啦，佢最中意係自己唔係你地二個。
但佢一定淫底黎，樓豬可以keep住等機會玩3p都好啊

😞我都唔知

我會努力。有無教學?

on9

玩具😞

umm....

做狗公都做到你咁！垃圾！

我係好垃圾😞

俾盡你咪SP

屌你老母食撚屎啦
有仔都搞9人，仆街死啦

仆街死狗公
條女都係正淫婦

樓主仆街死啦

條女就賤婦，樓主就狗公狗雜種

冇證據 我話你老母一拖十 生左你呢個私生子都得啦

厹
學咩人開post

厹與臭雞 浸豬籠啦仆街

樓豬屎眼俾人百人斬

屌你老母死狗公

係咪淨係得我覺得係條女問題

Good job man!

你都唔知你做乜

咁仆街你仲好意思開post

你果撚樣仲好意思開post
放走人地男朋友啦
比綠帽人戴
下個就係你啦
係你啦,撚樣

條女就一定最撚仆街
仲要享受偷食依個過程
但樓豬知人有仔都撬都係仆街
如果令到本身個男朋友及早止蝕離場
都算係做返件善事既

他朝君體也

咪當佢SP

共享同一個閪係咩感覺

感覺唔好😞

死仆街 有報應架

講真個句
條女有仔個陣你都追到
到你同佢拍拖個陣佢都會俾人追到

我知

你有冇諗過同佢條仔講?

冇

有感情嘅SP

唔相認？

狗男女真係形容得太貼切

屌你老母死狗公仆街含撚生花柳死

你溝佢果陣已經係咁，憑咩怨？

樓主幾時意外身亡？

後備炸你係 你當你係乜 到時要2揀1一定係你收皮

你咪當佢sp咁扑

以為講冷氣機

呢個Po 瘋狂屌柒樓主條女一拖二 另一邊個PO 條仔攬兩條女引來一埋葡萄

有用套中出，樓主好撚醒屌你老母

如果樓主同條女係狗男女

咁條女原男友好應該放手啦，係咪

唔乜撚野知姐屌 臭雞一名

點解明知佢有男朋友都要搞鳩人

個套穿掛?

如果你接受唔到自己將來好大機會會戴綠帽，你就繼續啦

某夜你同佢打茄輪時，聞到有少少尿味。
原來佢15分鐘前條仔先離開佢屋企，20分鐘前先口爆完！

Agger

( Show Blocked User - 我係好人我係好人 )

我就係俾你呢啲狗公搞到死死下 仆街啦你 祝你同條女通通有性病 佢條仔同佢分手做香港首富娶個靚model

人地有仔 點解你會當你自己係男朋友

你條仆街

鐘意就大曬？人地有男朋友就咪撚搞鳩人啦屌你老母
繼續做狗啦柒頭

chisin, 講咗咁耐邊有話對方係女
其實三個都有賓周

好撚仆街
知人有男朋友都要溝 厹
臭雞有男朋友都要受

兩個都好仆街

利申：我就係無啦啦由第一者變做第三者
祝佢地兩條仆街 他朝君體也相同

一次不忠百次不用
講得出咁嘅說話都知佢價值觀
下個到你被綠
盡快抽身啦

死全家

鴨

屌你男人老狗成個女人咁 迫人二揀一
偷食嘅野大家開心咪算, 要知道個位去到邊